# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-10 14:32-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-10 16:51-0600\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-10 14:10-0600\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-10 14:10-0600\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-10 14:11-0600\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-10 14:11-0600\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.5\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh\n"

#. MessageBox::Show(MensajedeError, "Advertencia", MessageBoxButtons::OK, MessageBoxIcon::Warning);
#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:116
msgid "Advertencia"
msgstr "警告"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:107
msgid "Cambio el numero de canales del dispositivo de salida"
msgstr "更改了输出设备的通道数量"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:103
msgid "Cambio la frecuencia de muestreo del dispositivo de salida"
msgstr "改变了输出设备的采样频率"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:99
msgid "Cambio la frecuencia de muestreo del dispositivo predeterminado"
msgstr "更改了默认设备的采样率"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:111
msgid "Codigo de error no existente"
msgstr "缺少错误代码"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:95
msgid "Dispositivo no compatible, elija otro por favor"
msgstr "设备不兼容，请选择另一个"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:31
msgid "El dispositivo Predeterminado de entrada no es compatible"
msgstr "默认输入设备不兼容"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:71
msgid "El dispositivo de Predeterminado no esta configurado en modo 5.1 o 7.1"
msgstr "默认设备未配置为5.1或7.1模式"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:35 Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:63
msgid "El numero de canales del dispositivo de audio no es compatible"
msgstr "音频设备的通道数量不兼容"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:79
msgid "Error al procesar el audio"
msgstr "处理音频时出错"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:47
msgid ""
"Este dispositivo de audio no se encuentra disponible o hubo cambios en los "
"dispositivos de audio"
msgstr "此音频设备不可用，或音频设备发生变化"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:51
msgid ""
"Hay demasiados dispositivos de audio en el sistema, desactive los que no use"
msgstr "系统中音频设备太多，请禁用那些不使用的设备"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:39
msgid ""
"La frecuencias de muestreo de los dispositivos de audio deben ser iguales"
msgstr "音频设备的采样频率应该相同"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:67
msgid "Ningun dispositivo de Entrada o Salida ha sido seleccionado"
msgstr "没有输入或输出设备已被选中"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:55
msgid ""
"No hay dispositivos de audio compatibles en el sistema, instalelos o "
"activelos por favor"
msgstr "系统中没有兼容的音频设备，请安装或激活它们"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:59
msgid ""
"No se encontraron dispositivos con 2 canales de Salida, configure alguno y "
"presione el boton Refrescar"
msgstr "没有发现有2个输出通道的设备，配置任何设备，然后按刷新按钮"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:75
msgid "No se ha seleccionado un dispositivo de Salida"
msgstr "输出设备尚未被选中"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:83
msgid "No se pudo abrir el panel de dispositivos de audio"
msgstr "音频设备面板无法打开"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:91
msgid "No se pudo cerrar el Engine de audio"
msgstr "无法关闭音频引擎"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:87
msgid "No se pudo cerrar el proceso de audio"
msgstr "音频进程无法关闭"

#: Traduccion3/ErroresPrograma.cpp:43
msgid ""
"Se cambio o elimino el dispositivo de Salida usado durante la ultima "
"Ejecucion"
msgstr "上次执行中使用的退出设备已更改或删除"

#: Traduccion3/FormularioAcerca.cpp:29
msgid "Con modificaciones del equipo:"
msgstr "随着设备的修改："

#: Traduccion3/FormularioAcerca.cpp:20
msgid "Este programa fue hecho con: "
msgstr "这个程序是由："

#: Traduccion3/FormularioAyuda.cpp:22
msgid ""
"\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"\n"

#: Traduccion3/FormularioAyuda.cpp:25
msgid ""
"**Cambiar de un usuario a otro puede interrumpir tambien el flujo de audio."
msgstr "**从一个用户切换到另一个用户也可以中断音频流。"

#: Traduccion3/FormularioAyuda.cpp:24
msgid ""
"*Cambios a la frecuencia de muestreo, numero de canales o profundidad de "
"bits,  puede interrumpir proceso de audio, pero el programa realiza los "
"ajustes necesarios para mantenerlo activo\n"
"\n"
msgstr ""
"*采样频率，通道数量或位深度的变化可能会中断音频处理，但是程序会进行必要的调整"
"以保持其处于活动状态\n"
"\n"

#: Traduccion3/FormularioAyuda.cpp:18
msgid ""
"1) Instale o configure un dispositivo de audio en modo de 5.1 o 7.1 y "
"establezcalo como el predeterminado este puede ser virtual o fisico\n"
"\n"
msgstr ""
"1）以5.1或7.1模式安装或配置音频设备，并将其设置为默认设置，可以是虚拟的或物理"
"的\n"
"\n"

#: Traduccion3/FormularioAyuda.cpp:19
msgid ""
"2) Configure un segundo dispositivo en modo estereo o 2 canales de salida, "
"este debe ser un dispositivo fisico para que puede escuchar el audio "
"mezclado como HDMI, altavoces, etc.\n"
"\n"
msgstr ""
"2）在立体声模式或2个输出通道中设置第二个设备，这应该是一个物理设备，因此您可"
"以听混合音频，如HDMI，扬声器等。\n"
"\n"

#: Traduccion3/FormularioAyuda.cpp:20
msgid ""
"3) Asegurese que la frecuencia de muestreo de ambos dispositivos sea la "
"misma.\n"
"\n"
msgstr ""
"3）确保两个设备的采样频率相同。\n"
"\n"

#: Traduccion3/FormularioAyuda.cpp:21
msgid ""
"4) Presione el boton refrescar o codificar y escuche el audio en una mezcla "
"compatible con sistemas matriciales de audio.\n"
msgstr "4）按下刷新或编码按钮，听取与音频矩阵系统兼容的音频。\n"

#: Traduccion3/FormularioAyuda.cpp:23
msgid "Notas: \n"
msgstr "注意事项：\n"

#: Traduccion3/FormularioAyuda.cpp:15
msgid "Uso del programa"
msgstr "程序的使用"

#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:48
msguid "Control de Volumen"
msgstr ""

#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:189
msgid "Filtrar canal LFE"
msgstr "过滤LFE频道"

#. 565 - valorPosicion, 65
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:184
msgid "Incluir canal LFE"
msgstr "包括LFE频道"

#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:192
msgid ""
"Marque para aplicar un filtro de pase bajo de 120hz a este canal y eliminar "
"frecuencias que no corresponden a este canal. Advertencia: activar esto "
"puede causar un aumento en el uso del CPU"
msgstr ""
"选择将120hz的低通滤波器应用到该通道，并消除不对应于该通道的频率。 警告：激活"
"这可能会导致CPU使用率的增加"

#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:187
msgid "Marque para incluir el canal de bajas frecuencias en la mezcla estereo"
msgstr "检查在立体声混音中包含低频声道"

#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:206
msgid ""
"Marque para no utilizar la compresion del rango dinamico. Usualmente las "
"peliculas o videos tienen un rango dinamico o volumen menor a los juegos. "
"Use esto modo cuando considere que el volumen de lo que esta reproduciendo "
"es muy bajo"
msgstr ""
"选中不使用动态范围的压缩。 通常电影或视频的动态范围或音量小于游戏。 当您考虑"
"您正在播放的音量非常低时，请使用此模式"

#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:201
#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:1644
msgid ""
"Marque para usar todo el rango dinamico disponible. Los juegos usualmente "
"poseen un rango dinamico o volumen muy alto, esto ayuda a usar todo el rango "
"de un mezcla estero"
msgstr ""
"选中使用所有可用的动态范围。 游戏通常具有动态范围或非常高的音量，这有助于使用"
"整个混合酯的范围"

#. 578 - valorPosicion, 150
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:198
#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:1644
msgid "Modo Juego"
msgstr "游戏模式"

#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:203
#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:1645
msgid "Modo Pelicula"
msgstr "电影模式"

#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:181
msgid "Opciones LFE"
msgstr "LFE选项"

#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:71
msgid "Perfil de Volumen"
msgstr "卷配置文件"

#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:875
msgid "Personalizado"
msgstr "个性化"

#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:194
msgid "Rango Dinamico"
msgstr "动态范围"

#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:76
msgid "Reiniciar"
msgstr "重启"

#. 3 Solo C
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:355
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:881
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:892
msgid "Solo C"
msgstr "只有C"

#. 1 Solo L
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:285
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:879
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:890
msgid "Solo L"
msgstr "只有L"

#. 9 Solo L y R
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:569
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:885
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:898
msgid "Solo L y R"
msgstr "只有L和R"

#. 4 Solo LFE
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:391
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:882
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:893
msgid "Solo LFE"
msgstr "只有LFE"

#. 2 Solo R
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:320
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:880
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:891
msgid "Solo R"
msgstr "只有R"

#. 7 Solo RL
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:498
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:896
msgid "Solo RL"
msgstr "只有RL"

#. 11 Solo RL y RR
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:639
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:900
msgid "Solo RL y RR"
msgstr "只有RL和RR"

#. 8 Solo RR
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:533
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:897
msgid "Solo RR"
msgstr "只有RR"

#. 5 Solo SL
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:427
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:883
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:894
msgid "Solo SL"
msgstr "只有SL"

#. 10 Solo SL y SR
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:604
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:886
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:899
msgid "Solo SL y SR"
msgstr "只有SL和SR"

#. 6 Solo SR
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:463
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:884
#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:895
msgid "Solo SR"
msgstr "只有SR"

#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:80
msgid "Volumen Canales de Entrada"
msgstr "音量输入通道"

#: Traduccion3/FormularioControlVolumen.cpp:159
msgid "Volumen de Salida"
msgstr "输出音量"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:1637
msgid "Abrir Pantalla Principal"
msgstr "打开主屏幕"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:137
msgid "Acerca"
msgstr "关于"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:1523
msgid "Acerca de este programa"
msgstr "关于这个程序"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:177 Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:203
msgid "Altas frecuencias de muestreo pueden incrementar el uso del CPU"
msgstr "高采样率可能会增加CPU使用率"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:141
msgid "Archivo"
msgstr "档案"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:138 Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:143
msgid "Ayuda"
msgstr "帮助"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:1533
msgid "Ayuda de este programa"
msgstr "这个程序的帮助"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:138
msgid "Ayuda del programa"
msgstr "程序帮助"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:134
msgid "Cambiar Idioma"
msgstr "更改语言"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:162 Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:188
msgid "Canales"
msgstr "卡纳莱斯"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:129
msgid "Cerrar"
msgstr "关闭"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:1656
msgid "Cerrar Programa"
msgstr "关闭程序"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:129
msgid "Cierra el programa"
msgstr "关闭程序"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:208
msgid "Codificar"
msgstr "编码"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:133 Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:1641
msgid "Control de Volumen"
msgstr "音量控制"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:210
msgid "Detener"
msgstr "停止"

#. ContenedorDispositivoEntrada
#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:154
msgid "Dispositivo de Entrada"
msgstr "输入设备"

#. Contenedor Dispositivo Salida
#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:180
msgid "Dispositivo de Salida"
msgstr "输出设备"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:167 Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:192
msgid "Frecuencia de Muestreo"
msgstr "采样频率"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:1593
msgid "Idiomas disponibles"
msgstr "可用的语言"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:137
msgid "Informacion del Programa"
msgstr "节目信息"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:133
msgid "Le permite ajustar el volumen de la mezcla"
msgstr "允许您调整混音的音量"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:1604
msgid "Los cambios se efectuaran despues de que reinicie el programa"
msgstr "重新启动程序后将进行更改"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:1645
msgid ""
"Marque para no utilizar la compresion del rango dinamico. Usualmente las "
"peliculas o videos tiene un rango dinamico o volumen menor a los juegos. Use "
"esto modo cuando considere que el volumen de lo que esta reproduciendo es "
"muy bajo"
msgstr ""
"选中不使用动态范围的压缩。 通常电影或视频的动态范围或音量小于游戏。 当您考虑"
"您正在播放的音量非常低时，请使用此模式"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:1647
msgid "Modos de Rango Dinamico"
msgstr "动态范围模式"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:1604
msgid "Notificacion"
msgstr "通知"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:142
msgid "Opciones"
msgstr "选项"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:132
msgid "Panel de Dispositivos de Audio"
msgstr "音频设备面板"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:1592
msgid "Por favor elija un idioma:"
msgstr "请选择一种语言："

#. Botones
#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:206
msgid "Refrescar"
msgstr "梳洗"

#: Traduccion3/PantallaPrincipal.cpp:1639
msgid "Reiniciar Sonido"
msgstr "重新启动声音"
